法唔法國星座撚真係感情台毒瘤

又話呢個星座點點點 我屌你老母
答我一條問題：
假設聽日星座會轉 咁今晚有個大肚婆要生仔 夜晚開始生 生到第二日先生完 咁個仔係乜星座啊 係計今日定聽日嗰個啊 屌你老母